農曆新年icon仲未出？

年三十都未有，收爐喇，仲未有

連仔掛住加新年廣告連icon都唔加

年初一都無的話，連登仔真係好失望

出左啦

邊個位呀

搵唔到

算你喇！

重新開app 就有